點解啲人可以咁撚無品？

岩岩去行uniqlo
睇緊衫既時候 望到有兩個人係度試緊褸
然後佢地係係個架拎完件褸試完
就咁掉返係對面既貨架
然後就變左下圖既情況
對面個貨架堆滿晒佢試既褸
見到嗰下即刻話佢有冇搞錯咁樣整亂人地啲架
但佢地只係扮聽唔到 然後仲要施施然講左句 喂去隔離試下啲褲 然後由啲褸咁樣放係度就行左去

即係你係客唔係大晒
買唔買野都好 都唔應該咁樣整亂人地既貨架
點解可以咁無品然後仲要覺得自己無問題？？？

好似出唔到圖 補返

好正常

唔亂點會請咁多人，人地因你好手尾比人炒咗點算？

自己都大把衫未執，點解出街仲要幫人地鋪頭執

我出埋你份糧

服裝店請人就係幫人摺衫執衫

樓上一堆支那血統

試過摺完但唔係佢地standard
個sales仲要西面拎返起再摺過
所以以後都廢事理咁多

你好無私，有冇諗下坐車個時幫下個司機揸反幾個字，佢又有得休息你又可以玩下

我唔係無私，只係無你咁自私

自咩私，去uniqlo 都要執衫，咁去M記係咪要執餐盤？

執完餐盤洗唔洗幫手洗野先？

你啱你啱 最無問題係你啦

保持呢個信念繼續努力啦

加油

做人做到你咁真係慘，唔怪得只係識屈人血統啦

你有道理咪據理力爭囉，話完人血統又話人自私，而自己咩point 都無，你潛水打飛機啦

屌你老母，死返大陸喇

原來所謂的無私港人只係識屈/屌人，不如你講下點解要執

唔需要摺返好，放返去原來個貨架就得喇
屌你老母，你嘅意思係咪香港唔需要垃圾桶，因為有人掃地

我屌你老母全家，死大陸喱

同你啲野蠻人有咩好據理力爭

留意返樓主所講，『然後佢地係係個架拎完件褸試完
就咁掉返係對面既貨架』。

係啊，你去u記試衫係可以唔摺啊，但係邊個同你講可以亂放。

人地擺係到比你任試，係方便你 試身室亦唔洗咁多人輪，既然都已經方便咗你，咁試完放返原位好難咩？

之後再睇下你#3既留言

唔係咩point都無，而係唔想同你講咁多浪費唇舌

你都係繼續keep住你咁諗野。世界係要有你呢種人

咁點解要放？如果要放點解唔要求M記啲人都放反餐盤係原位？

如果uniqlo有要求點解唔寫出黎？

放返去原來個貨架係你道德要求定uniqlo要求？

仲有啊你自己係屋企大把衫未執係你既事，你要當自己屋企係狗竇 七國咁亂 我都無計，但係唔該你唔好搞到你屋企以外既地方都亂七八糟

唔好咁低質啦，你估你係到屌人老母全家人地有傷害咩，現實世界黎，你有道理就據理力爭啦，講依啲只會表現到你無家教

講真試完幫你摺返好D衫如果唔岩個standard你咪係又要摺過

又係呢件公廁jacket

去試身室試完唔岩, 會唔會掛返好拎返去?
咪又係一野隊比門口個位

客唔係大哂我明，但uniqlo 員工其中一個工作就係要執衫

而我覺得對大財團根本唔洗講有冇品，只可以講係一買一賣

如果我要uniqlo 員工幫我做唔係佢職能所及先係無品

例如：西客 10點收工10點先入黎